接受了300電子劵就算的連登仔請進

點解咁就算？有否講下

不如你話我知除咗接受 就咁算 之外仲可以做咩

小額錢債都唔試下？

我29號收唔到貨就去搵海關
反正先買得1部iPad 爭取都唔試下就俾商家單方面撚狗真係唔服氣

想問下300電子券有冇話買幾多先用到